{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160267?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 W펜션앤모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約の際には基準人数を考慮して料金が計算され、超過の際には追加料金があります。 追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。 追加料金は予約しなくても発生し、最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできません。 ペットが可能な店舗以外はペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設がある場合は、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際にはIPTVとWiFiを利用でき、カップルルームと客室は禁煙です。 バーベキュー場があり、駐車も可能で、ファミリーなどの特別特典が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に考慮される基準人数とは何人ですか？",
            "answer": "予約の際には基準人数を考慮して料金が計算されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットが可能な店舗以外はペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "カップルルームと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場があり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "特別特典はありますか？",
            "answer": "ファミリーなどの特別特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 433
    }
}